劇場版「冴えない彼女の育てかた Fine」予告編 2019年秋公開 不起眼女主角培育法 Fine預告

男主唔戴眼鏡 做mk仔 中出即飛 一腳踩多船

都係惠線

惠：唔撚比你拖呀 你個偽毒 到底同學姊同埋英梨梨做過幾多次

男主唔戴眼鏡成個桐狗咁

幫我撐十秒

一開始認定男主無害已是錯誤